An 同ios齊齊死左 server ?

俾早洩攻擊？

an有更新？

第一次熄燈？